失戀個心好痛既入黎

半夜扎醒
每朝起身個心痛到抖唔到氣
乜動力、心機都冇曬
每日過住非人既生活
行屍走肉
呢段日子究竟可以幾時完?

唉

覺得好攰

有冇巴絲都係咁？

唔會keep住一直都係咁痛
一定會好返
加油！我都努力緊

你分咗幾耐呀巴打?

雨都停了 這片天灰什麼呢

一個月呀

維持左4個月了

上幾個禮拜分手 ex已經po新仔yeah

絲打因咩事分手？

係咪帽?

從來無戀過

無人知

不過咁都好，好容易放底，因為對方係仆街

已經不再相信承諾

我初戀戴帽
年半先復原
無我咁執著既話應該快啲

無縫接軌

我愛你一生一世，分手前一晚講

講埋啲閪野

最on9係我信撚咗

+1

我巴打黎

係咪有新女所以復原到

sorry巴打因咩事分手？

唔怕當咗人係水泡咩？

復原咗好多先有新女
未復原個陣人唔似人 鬼唔似鬼
講咩溝女

好啱

你咩環境

分左四個幾月
冇開頭咁灰咁頹
都係唔想識新朋友新仔

撚馬巴

每個星期都會夢到佢 初頭瞓醒會喊到而家慣晒 好想日日都夢到佢
四個月了

我訓咗半個鐘
發夢係佢同返個ex一齊
精神完全抽空 好似冇訓過咁

我好明個種痛到抖唔到氣既感覺
我呢幾日一直感受緊 要好大力好密咁呼吸
我連返工都忍唔住喊 完全控制唔到自己d眼淚
已經冇胃口食嘢 點知連飲水都嘔返出黎
已經好多個鐘冇訓過

第一次分手都好似你咁 到而家分唔知第幾次手 冇乜太大感覺不過有時講起會喊 到夜晚自己頹又喊 好掛住佢好想同返佢一齊 但係又會諗一齊返佢都係咁唔會變都係咁仆街 唔知自己想點好矛盾好辛苦 我都知其實分得咁多次手到最後唔會有結果知自己好on9 我真係好鍾意佢每一次都心軟唔識醒唔想醒

同路人！太突然被分手真係會唔知點反應

會想封閉自己社交

發夢都係佢唔想見我既畫面
原來心痛耐左真係會漸漸麻木

我都試過夢見對方超嫌棄既樣

個心穿左個窿

啱啱預習左失戀ge感覺 都真係好難受
諗起所有關於佢ge野都想喊 係條街度都控制唔到想喊
未拍拖先失戀 好彩唔係識左好耐 應該過幾日就無事
完全想像到第日真係分手失戀有幾傷心 諗起都驚

一齊左6年帽左 好無助，比自己最信任既人呃

喺度 依然走唔出

心痛但自己無論點，佢都無反應，無感覺，就覺得無可能

分左手兩星期 但仲不停諗佢係咪真係已經唔鍾意自己
係呀屌你 咪再諗啦 好撚痛呀師傅 唔好再念啦

好驚自己放低尊嚴去搵佢
好驚唔識再愛人
好驚再投入唔到感情
好驚一直都放唔低

好唔想有過呢段感情
又好多謝佢比個呢段回憶比我

諗到就痴線

你比人戴帽?

太突然，完全唔知點接受
有先兆仲好啲

我都係 覺得同人相處好攰

問世間 情為何物

對方回頭是岸會唔會原諒佢?

我都係一星期前分手
Ex 帽我2次 我都仲好想原諒佢
點解明知仆街係唔撚會改都仲要咁掛住佢

因為鍾意佢先心軟?

失完今次戀 已經唔想再開始下一次
以前話過發生咩事都唔會離開係佢 依家走遠果個都係佢

佢欺騙我金錢同感情
但我仲係好中意佢
佢消失咗就黎一個月
我每一日都好驚見到佢 行到邊都好驚 因為無時無刻都諗起佢
所有同佢去過嘅地方我都好驚去
我信到佢十足 但到最後我分唔清邊句真邊句假
佢係一個仆街 而家可能攬緊個肥妹
但我仲好掛住佢
我應該係要好嬲佢 但我完全嬲唔落
我好憎我自己
而家我覺得呢個世界冇一個人係信得過

佢都唔知帽左我幾次了
本身分手嗰日以為自己終於肯死心
點知返到屋企自己一個就頹到想死

帽你2次 係2個唔同男仔？

佢對我黎講好特別
從來冇一個男朋友我會容忍有第三者既存在
如果係其他人我會即刻屌到佢拆天然後分手
但係佢我會死忍難忍因爲真係唔想離開佢
個個都冇眼睇我 問我佢有咩好 我答唔出

我都係

帽咗幾次你都仲想原諒佢?

7年初戀分手
好想一下了結自己

點解分呀？

我都好想一下了結自己

一言難盡

幾時分？

有冇試過挽回？

失戀第三日

琴日
努力緊但無人應

巴打加油啦
去個旅行 啪啪啪
散下心啦

因咩事分手？

唔好搞笑，我已經唔想我生命中再有佢，重嫌佢未hurt夠？

為左佢 搬左出黎自住
依家成屋都係我同佢既回憶
我連落床飲水都唔敢 杯碗碟都係一對....

突然被分，可能有先兆，但自己愛得太快樂太盲目，無留意到

分左手一星期多少少 個心依然好痛 期間耐唔耐就忍唔住搵佢 但對話已經唔同哂 完全無內容可言 變左個普通到無得再普通既朋友 其實明知搵佢係會有咁既結果 都仲要去搵佢 幾咁犯賤

雖然只係短短4個月 但佢真係令我重拾青春既感覺
因為失去左佢 我終於識反省咁多年黎自己既問題 但無論我依架話點樣改點樣再做好d 佢已經無興趣再嘗試了

我一直都抱著既心態就係 如果我坐以待斃 佢就真係會走左去或者搵左第二個男仔
但我chur 佢又只會令佢愈來愈反感

我好迷惘 搵佢又唔係 唔搵又唔係

不過朋友們都講得岩既 佢仲鐘意你/仲掛住你既話 之後就會搵返你架啦 幾時輪到你擔心佢會唔會返黎？人地做咩關你撚事咩？你仲係佢邊個？ 你做乜佢依架都唔會鐘意

Ching 我都一撚樣
每晚都半夜醒 訓得3/4個鐘

其餘時間拎哂去做gym麻醉自己
唔要比個ex睇死

佢地唔care架喇 做好自己 唔好衰比佢睇 我係咁諗
加油啊ching

可能因為我未放低，雖然知道無左佢一樣可以過得好好，只係原本想同佢分享呢一切

打算買本簿，將想同傾講嘅鬧嘅寫囇落本簿到。

得佢地知

我反而係次次夢都係一齊返 然後醒左發現 屌乜原來係假

之後比佢?

屌⋯⋯我都係...

你幾耐啦

之後先算，鬧唔到傾唔到，無從發洩，好辛苦。

分左手第10個月留名
頭大半年keep住行屍走肉嘅狀態 加上讀緊U 變左走到嘅留都走曬 日日訓醒就攤係床 訓到就訓 日日訓10幾個鐘 訓唔到就打機 打到攰再訓 ex兩個禮拜就新仔 兩個月就公開

到而家已經好好多 冇乜特別都唔會諗起佢 但隔一段時間深夜依然會情緒低落 會好頹 但唔緊要 識自己調節返
如果大家係走唔出或者啱啱分手嘅 會唔開心會頹好正常
但最好就set個期限比自己去沉澱 一個月又好半年都好
就唔好好似我咁無止境咁沉淪 因為你痛咁上下自然識醒 自然會知道唔可以咁樣落去 所以分完手要做嘅就係用最短時間止血 點止血就係你有幾多血就放曬去 放到冇血自然就唔流血 好快你就會企返起身

Sorry for長文同1999

年半

見佢離開左我之後好似開心左 我好替佢開心 但同時我好心酸 一齊以黎辛苦佢了

一樣

咩事呀

屌，一樣，開心到痴缐

分左幾日 夜晚訓唔著 頭痛 抖氣好辛苦

我唔係唔開心 我唔想喊
我覺得好不忿 點解咁自私唔肯一人行一步

我明，因為對方想放棄，同埋對方覺得自己冇錯，所以就覺得自己唔需要退讓

一齊左3年幾 我地性格唔算夾 但我為左可以一齊落去我改到成個人唔同晒 但我硬係覺得只有不停行前緊 佢只係等緊我行埋去 最後都係覺得唔夾而收左皮 我好嬲

又或者其實已經淡左 但我覺得用淡黎分手既人係唔會得到一段真既感情

經歷過
唔好迫自己
越迫越辛苦

半年了，聽日係佢生日，我心情依然好痛苦

一樣
第一次明白原來係可以痛到窒息
痛到呼吸困難

樓主 約多啲朋友
塞滿自己啲時間 好快就會好

一齊加油

咁應該要點呀？

心痛既感覺好難受 特別係朝早起身

諗唔諗住講生日快樂呀？

被帽後成日睇到ex係到扮可憐扮無辜，應否撕破她的假面具？

話曬都愛過，唔好做到咁絕
不過愛絕對會變成恨

分手一年半了 仲痛痛地 勸巴打搵多d野做麻醉自己

加油，曾經每日失眠，半年後先好啲

初戀？

試過發夢一齊返，醒返痛到只可以不停喊
做咩都不斷諗，去旅行又係，只係靠時間慢慢好

唔係 不過呢個女仔我暗戀左十年左右 拍左一年拖

每日食緊安眠藥

斷斷續續大概一個月，係佢提出，呢一個月裡面佢有搵過我，我仲好傻咁以為等到佢回頭，點知每次見完都回復冷淡。直至前幾日，佢同我講唔想再俾假希望我。聽完之後我好辛苦，個心好似俾人撕毀一樣，每晚訓覺都夢見佢，成日扎醒睇電話睇下佢有冇回頭。

好辛苦呀，我放唔低，或者可能我唔想放低。

Sorry for 1999

唔會了，講完唔會令自己好過一點

點都放唔低
唔想放低
淨係想掛住佢

忍左好多日想搵佢
尋晚終於搵左下
回覆冷淡到來來去去一隻字
我明㗎啦
你冇左我一定要好開心
你開心就夠

I know that feel.. 我都想要安眠藥，睇醫生佢淨係開左3粒比我

分手3年都黎 好似已經唔識鐘意人

你應該都預左

係咪好唔甘心呢

痛到死去活來又可以怎樣
佢已經無關痛癢，真係好辛苦

你試下等對面主動搵你
不過呢個機會好渺茫
你首先要做嘅係做番自己然後做好自己

冇錯

但事實話俾你知，對方已變咗，我好想做一隻鴕鳥去隔絕一切有關佢嘅資訊，但原來係唔得

我已經冇諗過有機會復合
只係等緊最後一次心死放低佢既機會

我做唔到
我好想知好想睇
寧願自虐都唔要忘記佢

唯有周圍叫春

兩個月 未來都應該走唔出

你都好d 可以見
我果個只係每次有事發生或者佢情緒唔好先會諗起我
之後前後兩三次講埋d 鳩野 又話會見
結果無一次係真 我已經免疫

係我角度，我一定要搵第二個先可以解決依個問題。並唔係搵代替品，但依個係其中一個解決方法。好似人地寄託另一樣野咁

其實都冇唔甘心
係手賤心痕姐
係預左㗎啦
搵一次咪當在心淡一啲囉
其實我真係好羨慕佢可以完全放低逍遙自在
失戀真係令到我好迷失自我

做番自己真係好重要
失戀之後一直都好迷失
好似被感性同情緒蒙蔽左自己
以前欣賞鍾意既人同事都再冇興趣
努力緊去搵番自己
過程好漫長好艱難

我都周圍叫春
加油呀巴打

個心好痛 可能一開頭就應該咩都唔理氹左先算
將來未來咩都係假 啲一刻我真係好掛住你

4個月
返工仲會無啦啦喺位喊
我知要時間
我知慢慢會好
我知過去開心唔開心嘅嘢都會成就一個更好嘅自己
我知為一個已經離開嘅人喊同後悔都冇用
但係呢段時間真係好撚難捱
尤其當你見到佢ig已經多姿多彩
仲好似有個新朋友嘅時候個情緒又會跌返去啱啱分手嗰陣咁

因為已經唔愛

心死真係要迫自己

加一

寄託完同一個結果就好笑

咩動力都冇曬

搵番佢等自己死心好
定等時間慢慢過好

咁你一世都唔可以再拍拖㗎喎

每見一次，個心都被掏空一次，不了。
所以一係就一齊返，否則就狠狠地斷絕來往，唔好有灰色地帶俾大家。
遺憾嘅係，另一半揀咗後者...

好多人話不在乎天長地久，但我做唔出

我試過瘋狂虐待自己 件事係咁嘅， 同個女仔一齊咗3年 之後因為佢出軌散咗 之後有繼續聯絡 事關嗰條仔係我地共同朋友 然後會一齊去唱k 甚至結婚我都有去飲佢嗰餐 佢仲要話「我愛你 但我接受唔到自己對你唔住 翻唔到轉頭架 我愛你埋藏心底」 我嗰時hurt撚爆 就好似瘋狂灑鹽落自己個傷口 再不斷擴大一樣，最後點樣起翻身？就係有一個女仔對我好好 一路陪住係我身邊 比佢扶翻我起身

琴日終於第5次失戀喇
可惜的是,第5次同樣係帶帽, 究竟我做錯左D咩?

第一個女朋友因為要接近BEST FD 先同我一齊, 結局當然係帶帽啦( 當時我話比自己聽大家仲細,無所謂啦)

第2個女朋友, 當年我20佢18,我讀書唔叻,好早出黎做野,租屋住, 但有一晚佢無返屋企, 我好擔心, 電話都打到無電,等到佢朝早終於先返屋企, 佢打開門,我係門口見到佢成頸咖啡雞, 個人好崩潰, 我比唔到反應,第2日執野返媽度住,好彩得返2個月就還屋

第3個女朋友, 當時我用佢開始左1年, 我就半工讀緊IVE, 而佢就岩岩FG,搵到份工, 開始時仲好地地,之後不斷鬧交,又鬧我幼稚, 無出色等等,原來同左個經理一齊,吊那星

第4個女朋友, 同第3個散左半年就識到第4個, 我果陣已經24歲,同佢一齊好安穩咁過左4年,不過佢話自己信神,要結婚後先可以做,咁我唯有尊重佢啦。有一日佢話想30歲前去WORKING HOLIDAY, 咁我做野果度岩岩起飛,唔想走,我最多金錢支持佢, 頭3個月都可能會FACETIME下, 之後越黎越少, 然後返黎香港果陣大左肚..WTF?

因為上次經歷,休息左3年,係2017年4月一次DATING 識到佢(第5個女朋友) ,我地發展得好快, 日日都過我好開心, 直到3個月前我偷偷地去買左隻戒指, 我相信佢係我人生最後一個女人, 然後我PLAN 求婚,學彈琴, BOOK 行程海外求婚, 當我每日放工, 偷偷去努力咁去實現目標,突然琴日佢同我講分手, 佢話你無出色,你唔上進,你無一個安穩生活比到我, 呢一刻我了解到,佢每日都要OT, 星期六日話要陪屋企人食飯都係假, 原來偷偷地去識左個有錢人,有車有樓,呢一刻我覺得自己真係一舊垃圾,

無人唔會知道當日去買戒指果重心情係幾咁有憧憬,
PLAN 求婚,學彈琴用左我幾多心血
百份百信心一個人原來我只係一個傻仔

究竟我做錯左D咩?

我岩岩都比人帽完，我認為放對方係第一位最終傷心只會係自己，試下愛自己多啲。btw派帽比你既ex你會唔會去報復？我啖氣好難吞得落

嘩 聽到都心痛⋯
巴打你對感情既睇法係點
每次都有轉變定堅持同一個睇法/觀值觀？

真定假?

我試過比人報復，抱到你好高然後一野推你落去

同路人 訓醒諗番起佢佢已經離開 好難接受

就算佢係仆街
都唔係咁易放手

不停麻醉自己 不停打機打到攰就訓
就算玩到悶都不停打
跟住就開始無不停諗
當你以為自己忘記到
又會走去睇佢d野
唉

分左手一個月
ex果陣突然就話唔愛 覺得一切都係習慣
為一齊而再一齊已經冇意思 但都差唔多一齊左四年了
到今日散左成個月 我都仲係行屍走肉咁
冇再睇到佢既近況 因為咩都block曬
或者咁都好既 唔使再諗多
而家睇到啲舊相 提起佢我都好似冇禁失控了 雖然半夜仲係會係佢chatroom度自言自語到喊
我知我真係一定唔可以見到佢真人 如果唔係會痴線
個個都話其實佢係咪有第二個 果陣分手又同我講乜9冇新鮮感囉
不過而家既我 都決定無論佢有冇新一個都好 我都要接受自己係徹底輸左 對方唔夠愛或者段關係有問題都係事實
我容許自己唔想放低佢同埋仲愛佢依個事實 雖然各式各樣既事甚至令我屈出病 但我知道我要學習努力自己生活了
願依度失戀既大家都可以早日企番起身 加油

每一個女朋友我都好錫佢地，我每日會整定早午餐比佢地食，然後先返工，放工接送，有陣時會買小禮物，佢鍾意美人魚，同小丸子，我間唔中都買比佢地開心下，有時佢黎m 前後會煲紅棗水/薑茶佢飲，佢扭計會諗辦法去安慰佢！
但我做人好悶，而且而定讀緊degree 好攰，但都會無條件去愛佢地

不過最後受傷都係我

死心，我就唔會有假希望

我唔會報復，曾經有位師兄講過：佢本身乜野人就會吸引返一個點樣嘅人

一個爛蒲貪玩MK仔就會吸引返一個爛蒲貪玩MK妹

一個拜金港女就會吸引到一個用錢溝女唔會有真感情嘅男人

我只會放緊雙眼睇佢點

真架，故事我無咩可以證明，不過我可以比戒指收據你睇

你好浪漫

不過個女仔回頭是岸，你會唔會原諒佢?

Del contact unfollow ig
呢D係幫助放低或是自欺欺人？

唔會，就算再愛，難保佢無另一個出現咩！一次不忠百次不用，我仲想睇佢求我個樣，當然無可能啦。

我係被del ig....被del contact......

搵完佢見到佢反應就會幫你死心

嘩 無呢個勇氣

有機會

啱
利申 就係咁 佢仲打去比我屋企人

下，咁大獲，都block哂contact仲想點

用133打比佢
佢就打去比我屋企人話我煩到佢之類，講咗我好多野

分手唔洗分到咁小學雞卦
而家係到投訴比人地家長聽咩
話曬都愛過一場

點解我對感情認真想拍長拖 但吸引唔返一個同我一樣嘅人

我同你一樣，可以點？ 認真永遠都係輸家

被飛後：好痛心
一個月後：開始諗點改變自己 少左focus係ex到了

CLS 人生
清你點頂到 好慘

我都唔知前世做錯咩！每次都好委屈，唯有硬食。
傷心都要返工要交租，最蠢係將所有野投資曬落佢度，轉個頭跟佬走果下特別難受

我一次都已經痛不欲生
你好堅強 仲會相信愛情
加油 總會有好女仔出現

唔知點解愈黎愈憎個ex 有冇人都係咁？

我都係 我係你既話一定唔會相信愛情 做player算

我原本唔再信，所以第四個之後3-4年無再指拖，直到佢出現，我以為自己唔再孤獨，將保護色放低，點知又比人狠狠地插多刀係同不個傷口度

打錯好多字

我原本唔再信，所以第四個之後3-4年無再拍拖，直到佢出現，我以為自己唔再孤獨，將保護色放低，點知又比人狠狠地插多刀係同一個傷口度

我都係，當你相信佢時，就狠狠咁比人插好多刀...到底前世既自己做咗咩

大支 無事嗎？

冇，冇事，唔知點解愈黎愈憎佢....
你放底到佢未吖？

最慘係心底裏完全唔想離開 唯有一直沈溺 一直折磨自己
就好似我依加咁

忍咗14日 琴日又搵佢
雖然搵唔到 不過個心又好啲
拆散咗佢送俾我禮物

係咪因爲見到佢既絕情所以個心又好啲？

我明白你既悲痛
但你真係要帶眼識人

早知今日 何必當初?

啱，戴眼識人

我都唔知

專情或長情既人根本唔應該拍拖

到底點樣先可以挽回一個放棄感情嘅人？

分手之後簡直係輪迴
你啱
有時你太care鬧得過火，對方就會好記仇，最憎啲咁記仇既男人

冇架啦，你挽回唔到一個唔愛你既人
愛你就唔會離開你

點解我傷心失眠，但佢可以大覺訓？
係咪真係做乜都救唔返？

一啲無憎
好彩啲ex都好純 無做過仆街野比我嘆

我都諗點解日日訓都訓唔到 但佢開心快活
但因為人地已經唔愛 理得我地死？
就算有幾年感情又點 反轉豬肚就係屎
唔好諗要救啦 走得就唔愛
利申：救左好撚好撚多次 ex bf最後都係走

我 好撚辛苦 呢幾日分嘅手

聽完首歌，好似有d野釋懷左咁

可能

望住自己暗戀既女仔同其他男仔打機都唔同我打 個心好痛

自問對佢照顧有加，百般忍耐，但對方仍然係唔回唔理
點解一個人可以變成咁？

發夢又諗起佢喇 幾時先可以完

我對佢做足男朋友既責任 好珍惜佢
到頭來都係比佢飛左

拍拖果陣又話鐘意穩定 唔鐘意換畫 又話諗清楚先揀
又會屌其他女仔釣金龜

連機會講清楚都冇

睇到我眼濕濕 師兄你要加油啊！千奇唔好唔相信愛情，但要載眼識人啦。

跑步 出身汗 好好多

我好驚重複樓主條路
因為我都係可以付出晒所有野比另一半既人

帶唔帶眼你都唔會知架 識你果陣好純乖乖女，好痴家，好癡人，好善良，但話變就變，無得避

最失敗係7月頭去完日本，好sweet 咁行神社，轉個頭返香港就失蹤加分手，如果係你，點避？

一樣。對方乜都唔回應。想清楚啲都唔得

而家退後一步睇
佢所做既野 同 佢講既野 根本就唔同
都唔知幾時開始已經hea緊我呃緊我

劇本寫好 無得避既感覺我明
我同左佢講一定會咁發生 結果發生左
佢同我講佢都預左會 但就係想試
咁你話點避
所以而家我都唔會信有女仔係純
同你一樣認識既時候既佢已經無左
又或者話而家先係真既佢

而家先係真正既佢

哈哈係，其實係我地後知後覺，人地一早對自己無感覺....

唉 我到而家都係想信佢
除非佢最後兩星期都係扮出黎呃我

Btw 點解佢分手後可以咁開心

我一直都會諗一定會走出呢個陰霾 一定會
直到你搵到你既下一位 就會更快走出
拍7年散左都走得出黎
我知道樓主你都得
Never give up 💪🏻

昨晚夢到佢 但係入面我唔敢搵佢 佢都無搵我
每一次夢到起身都會好辛苦

雖然話對下一個唔公平 但我好想快啲有下個岩既人
奈何同佢一齊時無聯絡過任何女仔 又要重新出發

好後悔果時仲好想復合
又會信佢做錯事叫分手講既說話
又會信分完手講既撚狗說話
到而家都未講清楚過
亦都未鬧/表達過自己感受

我好同意你最尾果句
我好想係佢面前表達我既感受 好想講晒我既感覺出黎
到而家只係得一兩個藉口 點解唔比機會我地
唔係要復合 只係表達自己
而家只可以搵朋友講 搵連登講

一個月喇 你仲要成日post野話我知你過得幾開心
究竟點解會咁

挽留左兩星期
街都出過幾次，feel到佢都仲有意思
琴晚同我講要D時間靜下，仲要等2個月比佢靜
但係佢下個月就入U，會識到好多人
呢兩個月會超難捱，度日如年咁
等完都唔知有冇結果

兩個月 已放低好多了

有啲想辭職
公司啲師奶成日提住「喂你男朋友乜乜乜」「仲唔結你好老喇喎」
但其實已經無左
返工無精神又要扮開心
放工無細藝無地方去
無動力，無希望

你地會唔會咁

我覺得講得出時間都應該冇得救
個時間純粹作出黎等大家丟淡

我番緊份無意義既hea工
公司又係得班師奶 又搵唔到人傾計
又唔可以講自己傷心事 一唔開心就要入廁所

放工我呢排就孖住舊同事去做運動 一係就去食飯打牌

無左佢就無晒動力同寄託 好多精力冇地方宣洩
我都諗緊轉工喇

我好明 同事唔知散左 仲係咁講
但係唔想講出黎 因為一講就想喊

最怕係公司嘅流言蜚語（我公司好嚴重）
一個知有事，全公司都知，好恐怖的。
想喊係其次，失戀仲要背負呢條友嫁唔出嘅污名

我成家都唔知我離左婚

怕俾人講，你同你同事都係一個層次。

其實佢冇講實，淨係話想靜下考慮下
不過我問佢要幾耐佢先講
可能chur得佢太緊，咁我都唔想大家拖住咁辛苦姐

去叫雞個心會冇咁痛

分左手8個幾月，以為一開始無乜事，之後個個月係咁飲係咁飲，先知唔可以無左佢

而家放低左好好多了

咁無人想自己嘅私事比人講嘅

辭咗職，就成為真正嘅雙失，
人又無，錢又無

有嘢做，係咪個腦唔駛係咁諗
做做下嘢，突然電話震
原來唔係佢，感覺好Sad

你係咪返 賣化妝品or HR。

利申：最中意係餐廳lunch搭枱偷聽佢地講是非。

衰多幾次就發現乜撚都信唔過

就係做住嘢都會亂諗，
反而好傷心嗰陣唔可以比人發現要扮囇醒目
電話就真係最難過
辭咗職，收埋自己一排，再重新嚟過好似好啲

去到嫁唔出呢個地步

你好大？

死心吧 block咗佢 冇咗份期待會容易放底
利申 block曬

話大唔大，但一定唔係18廿2

即係廿中廿尾啦

我都以為呢個歲數既女仔會定落黎
搵個對佢好既人
點知

少年你太年輕啦

利申: 我都係咁諗

即係好多廿中廿尾既女仔都未定性？

我老婆38都未定性

我係定落嚟，但比對方收左皮啫
可能年紀有翻咁上下，仲難適應分手後生活
而且自己價值愈嚟愈低，唔好話再搵過另一個
想重新生活都好難
好想喊

呢個年代的誘惑實在太多

定性既意見係專一，唔會受誘惑?

分完手佢係咁做佢所謂好鍾意既事 好開心
近排仲做左件事 之後fb 出post
令到我覺得一齊既時候我阻住佢
亦都果時既佢唔係真既佢

分左手 切忌太信對方講既野
尤其應承你乜乜乜果d

廿幾年...比一個女同學拒絕過,記到今時今日

細個分手都話想搵人出去飲吓酒，頹廢吓
大個咗真係唔知想點咁
慣咗有個人係身邊，諗住好穩定
原來甚麼都不是

唯有工作做好啲，自己過好啲
俾佢睇我比之前更好

無左佢，已經好難過得好

實會遇到個珍惜你既人

加油

個個人唔同，但我覺得定性的人至少對每段感情認真唔係玩玩下，會同另一半計劃將來，遇到問題會諗方法解決，而唔係見悶就貪新鮮走去識第二個或有問題就走左去就算

揀定左就一齊行落去
有咩問題拎出黎傾
唔係郁d就分手

成段關係佢比我既感覺都係咁
點知最尾竟然係佢飛我

係呢個年代對伴侶付出根本係多餘
一變心分手果陣所有野變成過眼雲煙

但啲煙好攻眼，突然喺夜晚，喊到眼都腫，第二日返工變豬頭

要搵啲嘢轉移吓視線

依家練緊字，寫緊歌詞，寫緊都可以轉移到
一熄燈嗰下就勁囉

It won't end, after 20 years I still remember those painful moments.

唯有同自己講下個會更好

朝早起身 食飯 收工 臨訓教
好難受

我都係想要個穩定既伴侶姐
我乜都做晒 佢都要離開我

好亂
都唔知邊個先係真正既佢
佢又無理由可以扮足成年

你地仲有follow大家ig?

人地冇咗你，仲可以過得好開心

每晚諗有乜理由段感情受委屈嘅係我，辛苦又係我，容忍又係我，難受都係我，
但對方一句對唔住就可以置身事外，風流快活

初頭就痛
而家對個ex一笑置之
搞到我單身式拍拖咁
屌佢老味

從來愛情都係唔公平

好明白
付出左好多好多
對方一句就抹晒

屌 睇完個佢個story 又心情惡劣

佢又冇unfollow 我
我冇啦啦又唔會block 佢

有時手多真係

你係咪我分身黎

分享下

你先係 大家處境咁似
事源佢有d 事 有人關心佢
佢叫撚哂春咁好感動咁
我呢排都有同佢講野
但多數佢都係覆 單字
呢件事上我都有關心佢 但個對待完全唔同
你獲得一個無感情既 單字
屌佢老母 點解我仲會在意

我都未選擇跳落黎，你地雞毛蒜皮，算什麼
今日我買左月票做gym, plan好每星期練習進度
每朝返工前做2個鍾之後行返工，放左去踩車，目的要令自己好撚攰
票如你地都一齊啦

唉屌 至少你仲敢搵佢
佢已讀我兩次 我已經唔敢搵佢喇

佢早兩日都不停post野晒命 周圍飲飲食食
有一張相仲要遮晒手

我而家放工去做 但係都唔會日日做架
好似今日冇約人 番到去就係on99 捕住佢ig fb

巴打 有冇覺得自己一次比一次堅強左？
一次比一次易放低？
我都有迫自己去跑步運動 跑緊同跑完果幾粒鍾係幾有用既

我尋日睇埋最後一次wts record就del左
如果再因爲睇左佢ig唔開心 我就會unfollow埋

趁呢個心情睇下d愛情片
好有feel 無幾可覺得d戲咁好睇 唔好曬

緊係無啦,每次我都同自己講，係我唔夠好，佢地先會離開我，
如果我再做好d記唔會再發租呢種事，
事實係，你越付出得多，佢地越覺得你無價值，無價值就如可有可無，咁唔跟佬走都偷笑
所以我一直等一個識珍惜我驚人出現。
可惜的事一個又一個咁出賣自己

我寧願一路痛苦 都唔想冇左佢係身邊

好 我都要改變自己
唔可以再係咁

我寧願佢可以感受一下今日我感受

巴打我已經四個月
但仲係每晚發夢見到ex應該點算
因為我真係好愛佢

我已經開始覺得厭倦 唔係好想再知佢既野
我已經厭倦睇佢今日同咩人打機去街
佢已經唔再係我鍾意既佢 屌
我唔再想wtsapp 佢
但點解我仲係愛佢

清你有無curse 過你d ex

點都有一兩句，騎牛搵馬會有報應架

有啲人真係一世都唔使經歷
係我地咁撚命苦

無計，我地黑過炭

你真係一個好好既男人
我一次已經係咁咒
派帽應折壽

眼見比我咀咒既人，個個都結曬婚仲好美滿 我唯有祝福佢報應早d到

對佢地好又驚佢地唔識珍惜
對佢地唔好就更加驚走左去
好難捉摸好難拿捏
有冇情場高手指教下

呢啲唔急得架 慢慢嚟啦
搵啲野學下 做下運動
好好充實自己 愛自己
我都好努力咁放低緊 一齊加油

完全唔撚明
鐘意佢在意佢又唔得
唔通真係要特登扮唔理佢？

我唔想再衰

根本就唔識得對佢唔好
到真係對佢唔好 佢又會出聲
我迷失在這場情場遊戲

我就係做得太好 照顧有加 成個老婆/老母咁
最後比人嫌煩 屌佢老味但唔陪佢果陣又話寂寞唔撚習慣
到sem break圍住佢轉喇 咩都陪佢 就比佢屌煩 話我圍住佢轉 冇新鮮感
我真係諗番起都好撚嬲呀屌
啲人就係咁 對佢好永遠唔撚會珍惜
大家要記住「好」依個字真係人人定義唔同 同埋幾時有見到好人多人愛？永遠都係衰人多人愛
屌呀以後唔會再做好女人

扮唔理佢搞到分手 會後悔遺憾都痴線
對佢好散左又好唔甘心

其實最好就做自己
搵到個大家都夾
相處舒服就最好

唔好啊 淨係呢個post 都好多好人清
大家都係等緊好女人咋 你唔好變壞女人
個個都比衰女人搞到遍體鱗傷

又想保護自己
又驚對下一個真心愛你既唔公平

深愛一個人四年 最後半個月就話冇曬感覺落得咁既下場
係咪廿歲就諗一生一世真係好on9？
自己對過人好 最後輸到一敗塗地
以後都唔知仲點敢愛人
一黎又怕自己再一次受傷 另一方面又怕下一個對自己太好 變成另一個我...因為自己真係太明白最後受傷有幾慘 都唔想其他人承受
原來自己真係善良既人呀

我就算經歷過咁多次，都會盡全力去愛，做好自己，起碼對得住自己，盡左力！佢識唔識欣賞，另一回事

唉
呢個相處OK舒服 我夠以為係大家都夾 口講識話大家要溝通唔收埋收埋
去到最後都係唔work
真係彈出彈入打我丫笨

All in or Nothing 真係好攰

All in,最多咪第六頂帽

想放低一個人真係好難...
怪就怪自己對感情太認真
有時真係好想可以做個player
完全唔放感情落去，話走就走
不帶走一點雲彩..
可惜自己就算點都係做唔到..
最後傷果個就會係自己..
好辛苦

放手啦
唔放手可以既
受傷只會係自己
對方唔會因爲咁鐘意你
人地心已死
而家好憎佢

愛情有冇報應？

你拍咗幾耐呀？

有試過迫自己去憎佢。但根本憎唔落

搵多啲佢，佢既反應絕對會令你心死
利申 就係咁 而家好憎佢

搵多啲佢
佢既反應絕對會令你憎佢

完全明 愛啲果個抵輸
永遠對方都係彈出又彈入
點都有佢講冇我地講 佢講乜9都啱 吹佢唔漲

拍拖開心果陣咩都講得出口
一有小小風波或者唔順意就即刻唔愛

我又要流淚喇

其實都係 淨係無限藍剔都開始夠灰
hea 覆單字直頭火

啱啱又唔小心諗，如果無識過呢個人，我又唔知原來可以愛佢愛到無咗自己咁歇斯底里
如果無識過佢

感情很脆弱

(未打完，膠左)如果無識過佢，我又唔會有咁耐又開心又甜嘅日子，好矛盾

灰多啲 火多啲
就會好憎佢

不過佢搞到你今日呢個地步，我寧願冇識過呢條pk

無計，時間到，話走就走，只係佢比你先走

唔會完架
依種痛只會無限咁loop
過左無幾耐 你以為自己好似開始放低
但總會突然有d時刻 就勾起你所有回憶
原來你根本就無好過

我覺得呢一年真係開心既
佢令我有番生命 同時分手佢又奪番走

只係好撚痛 同 無咁痛既分別
如果你真係愛過呢個人

如果好愛，除左痛，仲會恨，憎死佢
憎佢掉低我，憎佢放棄我，憎佢為自己
做戲嗰啲乜真正愛佢想佢幸福係假架
到佢幸福攬住第二個結婚生仔
自己俾佢搞到孤寧寧一個，諗起都憎死佢！

命運?

真係憎死

憎憎下會好快心死

而家我講得出唔做善良既人
但到下個好愛又係做比人撚果面

我都好想去憎佢，但我唔想浪費精神

仆街我個 case 又係咁。又話有乜唔開心會拎出黎傾。點知一開口就話要分手，仲要絕到一次機會都唔比。

diu same 重要問題係對方度

都怪我太不爭氣，我恨我愛你

佢話過我由黑暗救返佢出黎
然後呢 佢一腳踢我落黑暗 真諷刺
開心半年 傷口跟一世

依家可以做既就係等
等佢掉淡以前唔開心既事
再睇下可唔可以復合
而我就要遠離佢，唔可以搵佢
好辛苦啊

我覺得到我有下個果陣 我都會不自覺做善良的人
但而家嚴重到 覺得自己冇下個添架啦
因為最愛果個已經遇到左兼走左
雖然個個都話時間沖淡就冇事 但我知重情既人唔係果回事

但最撚痛係覺得點解對方唔會痛
然後啲朋友又會話：可能佢都痛架你咪再諗啦
屌呀 但一定係我痛啲囉 因為比較愛果個真係輸曬

呢樣真 我同第一個散左就快三年 就算宜家有拍拖但係唔多唔少都會有零聲碎片浮現出黎

我果個睇落真係唔痛
佢有一日post左張同第二個人去食我地
最後晚餐既地方
我朝早睇完即喊

唉屌 我地對佢地百般遷就
竟然係我地被人飛

我真係真係真係好掛住佢

如果我搵佢，佢會若無其事咁應我..
而我就要扮大方咁回應仲衰.
所以我選擇唔再搵佢..
但當你以為過一兩日都冇聯絡，
之後都唔會聯絡既時候
佢就會搵一搵你，再次搞到你心亂

你講既都係我心聲
希望大家可以搵到個更愛既

好撚殘忍 cls
分手成日都好想問 佢地人性去左邊

琴日啱啱分手...
一訓醒就喊
琴晚忽然扎醒 以為發緊夢 但原來唔係夢黎嫁
雖然係自己提出 但個心真係好撚痛

竟然咁痛 點解要分
佢做左d原諒唔到既事？

佢食都唔緊要 仲要第二朝post出黎話好開心

我都想咁問

以為自己放得低，但個心根本就唔想放低，仲想留係佢身邊默默咁守護佢
可能因為佢唔夠狠心，仲關心我，想我開心

因為佢同我講 佢只係得返個殻
已經無曬感情 日日都好cool咁對我
即使係咁我都繼續自己呃自己
直到琴日佢再當面同我講
我就頂唔到 我唔想佢出於內疚而繼續同自己一齊
我唔想佢搞到我好辛苦而自己都好辛苦
我寧願自己一個辛苦落去
但講完之後 我真係好後悔
我真係好唔捨得阿

快d搵個新既,好快就可以沖走舊的感覺

同時傷害自己又傷害人, 咁樣好咩?

我個ex就係咁諗
但同完我一齊都係放唔低佢個ex

但呢樣係最work

咁其實係佢講
佢冇用分手兩隻字姐

有冇傾過解決方法呀

自己又未ready 又hurt到人
攞黎搞

難免會咁 攞過就冇事

我問佢 可唔可以比多次機會我
我唔會再介意佢個心有ex
佢話唔想再試

咁就唔係你想分
係佢想分但係講唔出

拍左幾耐 佢同ex又散左幾耐

佢話 佢唔會講分手 叫我係呢段時間慢慢淡搵過個好男仔
佢ex有意外唔係到喇...
基本上佢地都無散到

成件事都好sad

你應該怪佢唔落

所以我就提出咗
唔想佢對住我咁辛苦

兩面都好慘

唉屌

佢比咗好多次機會我，我都唔撚識珍惜
次次都話改，到最後又露翻啲脾氣出嚟
到分咗手先後悔當初做咩話改冇改到
而加改到又有咩用，佢都唔會望翻轉頭

佢話我有改到，但已經太遲

佢同我講話從咁多次嘅經歷話我知你係唔會改㗎喇，我唔會再信你

有另一個幫佢掉淡啦
除非佢有報應啦
明你呢刻感受
不過唔知愛情有冇報應

對方挽回你會唔會心軟?

唔會再信復合之類說話
分手後講既野根本好隨性
佢訓醒一覺又另一個世界

我瞓醒都仲好掛住佢

但現實係佢唔會挽回

喺公司上網唔小心睇到''後來的我們''啲對白
啲眼淚控制唔到，跑入廁所都跑唔切
喊完仲要搞一輪唔可以比人知喊

「我已經努力變成你想要的樣子了。可我已經不是原來的樣子了。」

我真係真係好努力，但一切已經徒然。

應唔應該搵佢好

我都掛住佢
不過係掛住初初一齊所認識既佢
而唔係而家既佢

我真係預左短時間內都接受唔到第二個
痛就聽埋歌等佢再痛d
都痛左幾個月
我諗再痛多陣就無事

但自己點睇？

*你自己

記住拎定紙巾入廁格喊

到而家我都知衰乜
佢講我一定會變成佢想要既野
但係佢講都唔講

都分手差唔多3個星期，諗翻起每次其實一方面都有改到，另一方面都係因為要氹翻佢

same 人變左真係好可怕
或者我地由始至終都係同原本一樣 但一個人愛果陣咩都鍾意 唔愛果陣 無論你有幾廿四孝 佢都只會話你差

屌呀 我會永遠我同我果個係點識
分左手我地最後一次見都係果個地方
但佢咩都唔記得曬 仲post曬相咩打波點開心
究竟啲人有冇人性？定唔係人黎？

你覺得仲有無機會？佢仲愛唔愛你，你又愛唔愛佢？

我仲好愛佢啊，但係我就唔知佢
分手個陣佢講到好絕，但係我識嘅佢又唔係咁嘅人
我覺得俾多啲時間大家冷靜下，可能日後仲有機會嘅

我都係咁 諗住冷靜下先，但又怕佢會放低我

我諗住聽日搵下佢啦，都過咗差唔多3個星期
應該都冷靜咗好多㗎喇

佢地連我地既回憶都係搶走埋
post相果下真係好傷
點解可以完全唔理我地感受
少少都唔理

試下反應先，重點係唔好令佢反感

遇到下一個就會好啲

因為佢地真係唔愛
理智啲說服自己會講：係我地仲留係過去 但人地已經冇諗住拖住我地向前行 佢地已經自己行緊去佢地既未來
但人真係有感情 尤其我地掛 點都係會痛苦好耐 講真有時都覺得對唔住身邊愛自己既人 唔係聽唔到人地勸 唔係冇聽過人地說服我地放手 但控制唔到自己心痛同埋控制唔到自己仲愛佢呀
幾想自己訓醒乜9都唔記得曬 但冇得想失憶就失憶 生活真係好攰

我諗我地仲係好掛住佢地

呢個月真係好攰
成日都想喊

我宜家生不如死

我都係分左手個幾月
明明對依個人好失望 但都仲係愛仲好掛住
每晚都係佢睇唔到既chatroom自言自語 就好似以前同佢傾計咁 但係永遠都唔會有人再回應我lu

對方有冇挽回你？

做乜都冇動力

我係比人飛
依幾年都飛到數唔到了

咁你有冇挽回人？

點解徒然？因為唔會再見到佢?

每次都比落台階 因為知佢火遮眼會後悔
但今次感覺到係最後了 都有挽回 但佢癲到連我電話都block埋 不過都仲準備緊一啲挽回既東西 比埋佢我就收皮
所以真心 一段關係要搞到永遠一個高一個低咁 都知冇好結果 係真係好唔捨得同好愛 甘願一直輸比佢

然後唔介意一直輸 一直做狗
人地都係唔要依隻忠心耿耿既狗

Whatsapp都block埋？

乜9都block曬 fb ig（好多個）wtsapp 癲到原來打比佢都即刻忙線（啫係都block埋）
因為我試過發酒癲轟炸佢 但佢居然唔係叫我唔好飲 佢叫我要飲走遠啲 話唔知我搏咩 仲話我既事乜9都唔關佢事

因為佢從來唔會欣賞我為佢改變嘅，甚至覺得我變得唔夠，永遠做唔到佢想要嘅，佢最理想嘅

你係巴打?

絲

唔愛一個人既時候會變得好絕情

男人仲絕過女人

佢都係女人我屌佢老味

之前我話跳樓佢叫我快啲跳落去

其實男人block人好小家

好記仇

如果佢真係愛你，佢會愛上埋你既缺點

我感激你仲有理智 仲一直係度同我地傾緊冇跳

不過男人都係嗰種扑厭咗就冇新鮮感，想食另一個，就同你分手

其實都冇話小唔小家 想分手又係咁比個ex煩 block的確係一了百了

你拍咗幾耐？

仲有幾個月四年

事實上男人只會嫌你唔夠
改咗話你曾經係咁都唔接受
缺點點改都唔會加分

同女朋友一齊年幾 有次佢話同屋企人去旅行 點知有一日 傾傾下whatsapp果陣 有條仔搶左佢部電話 叫我唔好煩住佢女朋友 有料就叫我飛過去搵佢 我果下個腦完全一片空白 唔知應該比啲咩反應 我已經唔識點樣去原諒呢一個佢

琴日失

對方有冇挽回？

返黎之後傾過一次 想我原諒 話系一時貪玩 最愛始終都係我 雖然真系好愛佢 但我真係過唔到自己果關

如果對方挽回多幾次會唔會接受？

望住佢d 新相 真係想問句
你是誰

我係接受唔到大家曾經都好愛對方 但到頭來換黎一次次既背叛 可能佢已經無當初咁愛我 有時命運就係兩個人雖然仲係相愛 但好多野已經無得返轉頭果種感覺 先係最無能為力

對方變囇？

失戀起碼有戀過有開心過
鍾意個唔鍾意自己嘅人真係痛到想死

有冇迫自己原諒佢?

掙扎左好耐 但係綠帽真係我底線黎
其他野我可以好輕易原諒佢 我唔想呃埋自己
所以應該係講逼自己離開先岩
真係好痛呢下

對方有冇不斷挽回你或者道歉？

我痛左七年了 今日仲係好痛

打左過百個電話黎同不停解釋
問我係咪真係要走啦 係咪要扔低佢同埋個女（隻狗）
又係咁講返以前有幾開心幾幸福 強調只係一時貪玩
跟住隔住電話大家一齊喊

btw 好掛住粒女 您還好嗎

真係7年？

你有冇覺得佢打咁多次電話黎好煩？
但佢背叛咗你，你唔憎佢咩？

帽真係唔得掂
咁都忍得 真係對唔住自己對唔住所有關心你既人
連最後做人既尊嚴都放棄埋 以後點抬起頭做人

樓主其實咩事散 好似傷到痴左線咁

2011年聖誕到宜家了

我嬲唔落佢 因為佢曾經做過好多令我好感動既野
有一次生日 我發過誓一路都會對佢咁好
我只係想將呢個承諾實行到最後一分一秒
分開果刻 我無對佢唔住
亦都無對唔住自己 已經足夠

所以帽真係底線黎
一個真心愛你既人點會捨得比你帶帽

挽救左幾次 今次終於救唔返

我都唔知係咪分左手，大家好似冷戰緊，但又好似分左手，佢冇明確講分手，但佢有暗示，我唔知果時佢係咪好嬲先咁講定係真心，但佢明明仲中意我（佢個fd有問過佢，佢都有承認仲中意但冇以前咁中意，加上我做左d令佢反感既野）所以我唔知係唔係分左，我希望過2-3日whatsapp佢問下

係咩問題呀？巴打
有無認真諗過點解會分分合合？

我都唔識點講 自從上幾個星期佢開始講對我冇左以前個種感覺 我都feel咩都事 我都盡量做下睇下得唔得到佢歡心 點知都係搞到咁

呢啲case 一係出面準備有第二件（或者未開始）
一係你就做左啲佢覺得你無得救既野 （同你一齊落去都係無限loop)
啲女講得無feel 不外乎係呢兩味
巴打 小心啲

三年半

我反而寧願佢從來冇鐘意過我 對過我好
咁我今日就唔會對愛情絕望
連拖都唔敢拍 唔信男人

琴晚個心好痛
因為連個common fd都唔知佢近況
我見佢到想安慰我但係冇好消息講得出口
我又忍唔住喊

我未試過飲咁多酒 好辛苦 但唔飲我根本訓唔到

自己係漆黑既房 會無晒力 想起佢諗返起以前 忍唔住係咁哭

基本上鍾意左第二個機會超高

堅強啊清

相愛但分左一半既愛 點解d 人做得出

Sat on the corner of the room
Everything’s reminding me of you

唉 我個case 我都唔想咁諗 但係真係好似

大家咁話

愛得深傷得甘

床頭仍然掛住大家一齊影既相 即使分左一個星期到 但我都仲未捨得拆落黎

一訓醒又諗起佢

訓醒嗰刻最辛苦

你諗下佢同另一個男人係酒店 一齊沖涼，含撚吸蛋。
仲有得傾？

我第二日已經放埋左去個箱入面喇

你好叻 我好似仍然等緊奇蹟出現咁 有日佢會回心轉意 日日咁loop

因為知道佢已經放低晒
岩岩仲叫我死開唔好再煩佢

從來愛情都係愛得深果個更加痛

好撚痛
發現佢一拖二 最後佢用唔夾嚟做理由同我分手
揀咗另一個女仔
啱啱發現佢block哂我所有野
依家佢應該同另一個女仔好開心咁一齊
而我雖然口就鬧佢咁賤
但我心入面就真係好掛住呢個傷得我咁深嘅人....

能傷我最深的人 偏得我心

乜搞成咁

因為琴日託個common fd 問佢近況
又同fd 講左 我睇到佢之前story好唔開心

跟住佢岩岩就post張相 講咩 你應該搵方法自己開心 要尊重自己
即係叫我死撚開

飛人仲要咁講 CLS
人人療傷都有個期 洗唔洗咁

本身兩年黎幾乎日日見
無左佢生活好唔慣..

冇諗過會入嚟呢個post
好心痛 你話你唔會講分手 但變左仲留做咩
最後分手我講 醜人我做
你就淨係講好煩 叫我靜 block我whatsapp
你又有女陪你啦 我諗你冇左我一定一身鬆

有冇挽回過？
Block曬你所有野？

因咩事分？

冇諗過有一日會開呢個post

一句挽回都冇 淨係話我好煩 講完分手就靜啦
淨係block左whatsapp

一年了 放不低

唉 我都係見佢舊患復發
點知比佢叫我尊重自己
我呢一年對你都算係咁啦

我都冇諗過我竟然會係呢到叫春取暖

宜家自我放棄
做啲平時唔會做既野

係咪心痛到唔會再喊得出

快2年了，未放低過

爸打 我都係咁 我情況係女朋友話呢排好攰 唔想見面住之後都冇覆 但我真係好愛佢

你地覺得復合機會大唔大？

我都唔知道

我個人太大經濟壓力，一時俾唔到個時佢最需要嘅野佢，又唔小心令個關係多咗好多野嘈，咁就

分左一個星期 每日都無心無力咁

我都唔知叫唔叫失戀 佢有睇WhatsApp 雖然佢冇回覆

利申識咗5年，復合過1次

我絕對明白

最痛係佢已經有左新既人陪佢
覺得自己唔應該再咁
但係又無辦法

我明白。我見到佢ig開心 好似從來都無分過手咁 發現原來得返自己仲留戀呢段情

每次結束一段感情都係心理大創傷

一個無法癒合既傷口

啲血倒水咁流

點解每次都係我比人飛？每次我都有反省但每次分手都有唔同理由。我係咪上世做左好多壞事所以先受咁既折磨？唉。我真係好驚。好想封鎖住自己，好似搵返自己。好想可以遇到一個真正適合自己既人。唉。。。

日日返工好似行屍走肉
獨處果陣好易諗返起以前好sweet嘅時候 啲眼淚就唔停咁流
好痛 到底呢種感覺幾時先完

我已經唔係追求好轟烈既愛情 只係想平淡互相支持既愛情

唔好比自己獨處呀！

近排都keep住搵fd出街
一返到屋企個人又開始頹
每晚都眼光光等天光

明呀。但無辦法，唯有迫自己接受。加油！

加油呀

呢個係初戀定？？

唔係 初戀冇乜特別冇野深刻 係呢個仆街我先知原來失戀可以咁痛

而我咩都冇po過後 0個post

對方就po勁多野

扮下野傷心 我都覺得你愛過我 原來......

原來並唔係只有我可以比快樂你

失戀之後一直都唔想再po野
曾經好想將四年既Ins都delet噻
雖然好多唔係人既相
最後都係未de 連有ex既相都未捨得de

而家好驚睇佢story

但係照睇 係咪

好矛盾 其實已經知叫做放低左 雖然仲愛
但都係會想自虐下

你點樣叫放低左
我係朋友身邊就無事
今日全日自己一個就好掛住佢

起碼知佢唔會返黎 分開完佢生活好似好開心
佢亦都應該同緊人一齊
所以我亦都無掛住佢 當然諗起佢呢d 就真係控制唔到
亦都開始會憎佢
同埋應該幾日無搵過對方

你唔掛住佢就唔會睇佢野啦

知佢唔會番黎真係好傷心

set 左有notification
掛住佢個階段已經過左 佢鍾意點就點啦 死哂心
只能回味初初一齊既佢
我覺得而家去某d 地方 做某d 野 食某d 野
焗住諗起佢先煎熬

即係未放低啦
自己呃自己

可能係啦 但都要呃架
點諗點掛點愛都好 都係一句說話
佢都唔會返黎喇

好掛好掛好掛

唉

琴晚半夜見佢不停online

i know that feel
我果個直頭天光先訓

巴打
同是天涯淪落人

你已經好我好多 會去有回憶既地方

好鬼咩
而家真係唔識開心 唔知點重新行過

同是天涯淪落人

我都明 我ex幾分鐘必on一次 當初曖味期 佢就係秒回王咁 但而家要覆果個唔會再係我喇

食唔落飯,訓唔到教,聽日仲要返工present...
好辛苦

我都係...

放唔低

一諗到又要重新介紹自己,然後又要重新認識一個人,了解一個人,真係好攰,好唔想再識人

係啊 出post 講內心感受內容都唔再關我事
亦唔輪到我去關心
fb 都唔會再tag 自己

我好攰

呢句好啱，已經好唔想再習慣一個人，覺得攰啦

對愛情失去信心

「你幾靚仔呀」「唔覺得你冇拍過拖喎」「你唔毒呀」
全部好正面既句子,我心諗我都真唔係咁差姐,想搵返個人大家岩價值觀,大家想為將來而努力既人姐,究竟係唔係咁難呀
急又失敗,到唔想太急,唔想迫人慢慢黎,又失敗,究竟錯係邊

巴打
我決定唔再睇喇
越睇越傷心 無謂再傷自己
換個方式去掛住佢

係架 人類真係種犯賤既生物
開頭嫌你吾夠痴身
到你開始痴身少少
佢就因為番工忙 話你chur住佢 好大壓力 話好怕比吾夠愛我 好想逃跑
真係好心痛 喊左好耐

好啊 支持你
我就唔同
要去自虐下 等自己死心
如果唔係點都會抱一絲希望
同埋會美化佢

身同感受

對人好只係我地自己一廂情願
對佢地黎講我地只係做多左
佢地唔會欣賞我地
當佢地唔愛既時候
對多一秒都嫌多

可能我已經對復合死左心
所以先會做到呢個決定

但係我估我到某一個時刻都會忍唔住睇番

好想喊
由其係聽倒 佢講我對我既鐘意只係維持同一個level

但自己就愈黎愈鐘意佢 好想痴住佢
愈陷愈深 好辛苦

你對我太好 我唔配
我對唔番你咁好
你搵個更好既人啦

屌 好唔公平

可能我令佢好有壓力
特別係佢呢家番暑期工果邊忙
我又想佢陪我 每日同我傾一陣計 關心下我
但佢就覺得我chur佢 唉

藉口黎架咋
佢想一齊果陣就無壓力 唔想一齊乜都有壓力
你搵佢 佢就話忙 攰 轉個頭咪又係同其他人出街講電話

做咩講個真相出黎

加油

唔洗我講
大家有眼睇

唉 歸根到底 都係淡了 冇以前甘鐘意你了
要醒了